唉......

其實好多人都係咁

早知今天 何必當初

Dllm 香港教育制度

奶咗

Mon po 師

好似我咁返學mute左自己

你兩個一pair？？？

一 pair 師

但份人顯得摺 啲人又會更加奚落

我係一個天才
我唔想trap住係呢度

屌 唔係講笑 我真係覺得自己好聰明